其實死利狗仲好唔好意思留係香港

班利狗心情一定好好 食曬薯片笑阿仙奴 我真係希望文尼沙拿斷腳算 唉 死利狗躝出香港啦

啲利狗勁撚開心 真香港人6月到依家根本未笑過

(笑)

係 所以希望佢地全隊死清光 咁就唔洗再傷害香港

佩哥

點睇利迷

#1-6快過bot

理撚得你，我利今年重奪英超冠軍啦

你大陸仔

🤣

大陸閪先岩

系

講得好

幫你撚爆左足絲雞

每次見到班利狗講d 得佢地覺得啱嘅道理
我都會笑到仆晒街

咁我仲算唔算香港人

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

無應承話借比你